成報聽日頭條係乜？？？

乜乜乜繼續搞局中央震怒之類啦

不要分那麼細啦
反正都係維穩大報
直接COPY大紀元頭條咪得囉

漢世江會點？

777驚世預示

過左任命之後呢

放長線 釣大魚 習派或一舉剷平亂港4人幫

習大大在下一盤很長的棋，大家拭目以待

不理三七二十一，林鄭23一定得

幫雜種漂白，直接賣漂白水廣告

btw以後唔買成報

今晚仲開到機印紙再講啦

要聞港聞

道歉啟示

我們錯了！
決心擁護唯一中央張委員長 林鄭是最誠實的人定能團結香港

你可能感興趣
明知山有虎 偏向虎山行 谷先生將被吞噬

【網民恥笑】只顧捉棋玩樂 不做務實正事 習大下棋到何時？
中國王家衛主席：2046

捉棋果位已輸比肛派，不日內將下台交捧

薯片向粉絲要求集氣 翌日元氣蛋打散薯粉希望

習大大一定係hunter迷要做王